香港需要Kolor！kolor呢隊band真係不解之謎黎 (3)

支持Kolor，除左你地既歌曲之外，仲有係你地既堅持同埋對香港既愛護！

2019新歌初老

屌你老母 歌質素公認偏高質
風格多變 有rock有pop
live穩定 sammy把聲又獨特 易入耳
各成員唔講魅力十足 但至少都是是正正 品行端正
但玩左十幾年都上唔到位 難聽啲講句 仲係死band仔一個
唔係話想佢哋紅到個個都知都聽 但至少入到主流音樂啊
睇佢哋youtube啲歌 平均都係得幾萬 十幾萬人聽 係咪真係咁慘？？
有冇人可以解答下？？？

0726麥花臣見！kolor呢隊band真係不解之謎黎 (2)

kolor呢隊band真係不解之謎黎

推

我愛KOLOR

quote]企位
攰到仆街，跳到成身痴笠笠[/quote]

Do you hear the people sing
光復香港
時代革命!!!!
真係痴撚線高質band

簽名條隊好長，要搵通宵車返屯門

書展搵咗佢地簽

來日方長，留返啲體力

真係痴撚線

隊band高汁 啲聽眾都好高汁

有無歌LIST?

唱好心分手嗰陣candy唔喺台上

聽日見！下年八月再見！

Kolor一直以黎都好高質架

種感動久久不能平息
手足們要小心 下年8月再睇

未聽過kolor好心分手live 估唔到會咁撚high

好撚正 企到腰痛 跳到手痺腳軟

kkbox聽真係聽唔入耳
live反而好撚正

Btw羅賓真係型撚到 我做男人都想幫佢含

出年八月九展見

可唔可以搵人upload d片
想俾多d香港人睇到

好耐未試過睇show嗌到聲沙支持Kolor

Kolor真係好撚正
買唔到企位係坐位跳到癲

我本身重感冒
跳完出身汗舒服好多

Kolor 我愛你

不過冇除褲

好高質又好撚敢言
今日之後即刻變Fans
下年九展見

正到痴線 叫到痴線 跳到痴線

Sammy係唔係以前臨記嗰個?

真心正
九展見

幾時再開呀

啲數字好有意思 好細心

下年八月九展！

睇演唱會都有彩蛋

木頭人係咪我 我得一丁友去 好撚尷

洗乜尷

+1 係坐位都跳到出汗 好撚正

未麻木的 終於會脫離
制度壓迫 一朝過期

睇band show唔跳 睇黎做乜

有d懷疑獨立曲同天地會係咪臨時打尖同整過條片

好感動呀！！！！

我附近有巴打一齊叫除褲

片應該係啦

最後都有跳架

佢地一開波話個run down改左 貼番反送中件事 係都唔出奇聽到佢地話呢個project 仲要自資
Kolor真係值得成為香港第一樂隊

係咪一開頭係咁嗌了不起果幾個？

應該係啦

尷乜鬼 一個人不知幾free

坐位有條女係咁嗌時代革面同條仔好似hi撚大左隊完野咁
跳跳下自己仆街同訓低

我係山頂叫除褲
無人理我

呢個冇留意喎

睇多幾次你會自己玩得好開心

唔洗就住就住仲爽

冇錯！仲有michael

最爆都係獨家堅料

摸到阿sing同sammy背脊(好多汗)

我左右都係木頭，得我一個跳

我都見到 係咪紅區坐位？

我仲以為佢會後入做主場
點知無

就係一條友先mosh得起唔會尷
我都係一條友

concert就kkbox

嗌口號有樣
不了

睇室內show濕到好似户外show咁 好爽

冇錯，我都係自己一個嚟睇 超正

宜家先知！！！
lennon wall已經wow左

好撚正呀！！！！未抽離到
香港暫時唯一中意既樂隊

如果個冷氣勁d就好

下年八月九展

有冇人覺得圍城個backdrop好似616遊行逼爆港島張相

仲有舉手

走個陣好多人有影

啫點？

係，佢地側邊d人都怕左佢地，一個想開佢拖
好似隊左野咁，唔似飲醉

好撚感動呀
大家一齊嗌光復香港時代革命

其實想聽時代騙局

但唔好po上黎啦

本來我陪女朋友睇
我明明好多首都唔識唔熟但聽到好入肉

第一次講除褲Sammy好似做口形講dllm

今日好似冇開冷氣咁

屌你老母 真真正正屬於香港人既band
真真正正一隊rock band
淨講rundown真係歷年最撚高質
中間balck coffe+回味
（都話佢地有mon po 當時係第一個po有提出強烈申請唱呢兩首thanks kolor）
第一次睇到跳足全場 完全唔撚識攰
聽日元朗見+出年見九展

我一直覺得呢首只係講狗仔隊

好好珍惜你女友，絲打識Kolor唔係易事，仲要鍾意

嗌到斷氣
第一次聽咁既version 好心分手

我冇影 呢d野在心中

曲到圓

我見到啊，條仔係咁搏另一個女仔懵，好彩後面有人救

Sammy 心諗你班友真係cls

想多謝前排幾個一齊mosh pit嘅兄弟

一生無悔支持Kolor

你開到70歲我跟到你70歲都睇，同埋好多謝今次的工作人員，又想買野又想簽書攪到兩頭唔到岸，但最後好好彩有佢地幫手做到哂。

感謝你地，下年9展見

絲 附近都有絲單拖

好多仔講呢下癲

啲朋友多數都聽濕趴

btw 企最前台中間嗰對情侶
dllm 可唔可以唔好咁冧
開場攬到完場 仲要搭住膊頭一齊跳
好撚葡萄好掛住ex呀
年年都同你去 唯獨今年
今年啲歌全部都係你鍾意架

仲嗌得勁落力

我知你講邊對
無奈成過去不會再回來呀巴打
共勉之

嗌完除衫就嗌除褲

單拖絲見到人地有人陪好羨慕

淨係聽佢地最出名個幾首

大大力

係山頂聽到絕大部分都係男人叫除褲

都唔知係咪啪撚左野，搞到睇睇下都望下有無出事
btw, big lin wah手鼓好得，好撚重手

不了，每日都聽卡拿

條女仲要好靚

除衫！除衫
Sammy:得架啦你們地既訴求我地聽到
除褲！除褲

大lin哥係好重手

唔記得個樣

自己去都好free
好過你另一半/朋友入到場鳩hea禁電話

我都知你講邊對😂，算啦巴打，人對眼生向前，就係提你要向前望。

sunny live不了
佢第三首把聲就開始收皮

聽番twisted live 2016

即刻飛行模式，冇人可以阻礙我聽kolor

撞名喎mosh巴打

Sunny 演唱會嗰期還好
完咗就收皮

冇聽過本身唔係鍾意佢地啲歌

Michael: 如果講咗一啲嘢令你冇得去 咁咪唔去囉

前面有條友係咁睇facebook同IG

Twisted啲服裝好過今年，今年啲民族野(?)，好似唔係好岩佢地

Sorry囉

好正呀，由3點開始排都係值得架，下年再見，難得同男朋友同一喜好

大師兄

點解中間坐位啲人咁早散？
唱到一半 有差唔多兩成吉位

睇乜show都有呢d撚樣

我隔離個裇衫佬成場㩒住電話睇幾想mosh佢

好想睇但喺外地kolor要keep住團火呀！

幾百億上落就咪撚係度獻世

前面有條女喺咁拍片
阻撚住
好彩跳跳下大家移左位 無再遮住

咁佢地要搵sponsor

唔知呢 你有冇比隔離條友隻手唔小心掃到你個頭

大家興趣相同都高汁啲

3點排仲要企依個位
你係咪開場前問過果個位有冇人

我都明但twisted真係睇咁多年最靚既服裝

前面有d仆街成首歌拍 你咁鐘意睇mon 番去睇YouTube 啦

沒有誰可改變，人到最終七尺下相見

Michael個位set得唔係幾好，佢一上前好多時比robin遮住咗

我覺得今日果場 一開頭堆服裝都唔差啦 羅賓真係好撚型 其實佢地直接除衫唱分分鐘仲好過搵sponsor/整服裝

大粒墨

拍十零秒呃like我都會
但嗰條女每兩首歌就拍一次 仲要hold好耐機
仲玩埋360自轉拍埋觀衆 痴撚線

我今次都影多左相

(2003+7+1)/23 = 50萬

屌買唔到企位買左坐位
跳跳下後面拍我叫我坐返低

咩事

冇見到，不過今次都好似多左西裝友去

單拖絲+1
唱回味唱都喊

多謝夢排幾個mosh 巴打
唔洗等我孤伶伶一個自己mosh
嗌光復香港又會即刻接我
多謝你地

坐位企足全場 想同後面講聲唔好意思
但我真係好high！唔可以坐低

我都係坐低，我都唔敢跳
一來番地盤企左成日好攰，二來怕阻後面

一路跳一路扮撞到部機

想陪你睇

好耐冇聽過

Sammy第二套似7仔遮

[長文]人生最重要的選擇題

睇下係真fans定乜啦 入黎拍片post ig果d就屌7佢啦

睇佢地其實唔應該坐

我都留意到
前少少有一百萬個日添

愚公果下真係冇可能坐低啦啦啦啦啦啦

正到癲
真係好想佢地聲音多啲人聽到

好想聽 逃
個show 好high

可能係拼埋

開心見到隔離左右都係同我一齊企足全場

我附近都有單拖絲
結果我地兩個近乎企全場

好鍾意愚公
窮一生困天牢，我掘我墳墓

我突然間醒起 佢地淨係講new balance 唔講levis 會唔會比人咋型

有ching話個background係獅子山

唱初老 左邊前場無乜反應
係咪大家麻麻地呢首？

企應該冇人睇睇下走?

最尾係獅子山

係，我都見到

點解我附近都係一對對

係有啲似
但又唔係太似

x2

咁多巴打企我隔離
大家都好葡萄佢哋

應該唔係，好多人唱，但初老係要好淡然咁唱

今年努力啲
下年八月一對咁去九展睇啦

唔黎正契弟

不過嗰對情侶真係唔話得
兩個都好撚投入 全場冇停過
特別條仔 high撚到仆街

好撚正

睇Kolor就一定得

唔好成日想搶人條仔

嗰班學生全場都好好笑 話要幫sam含撚

條仔好大隻

（其實係想屌鳩你 自問生得高 但都俾你遮左半個台）

完場唔係嗌encore 係嗌光復香港 時代革命真係冇撚諗過，仲要播埋do you hear the people sing?
聽日元朗見！同埋下年九展見呀！

我幾like呢首
啲詞好中

番到屋企 個腦仲回憶緊堆快歌了不起真係好撚正

佢應該成185-7

我係老公入場陪我睇

一唱七尺之下我諗起烈士們之後一路唱一路喊咗

就30歲聽好岩

了不起係我第一首聽嘅Kolor
嗰時我仲會聽電台報榜

恭喜你老公

高仲要好撚橫
不過跳贏佢 獲得sing t-shirt一件

買唔到飛 唯有睇星期日個場

星期日？

原來係你（頂改左名唔認得）

咁正記住唔好洗阿巴打

平行時空?

佢好似係見到依個po 先真係入坑, 之前我都有播比佢聽既
但有日佢睇左個po 聽完第二日就同我講kolor 正
轉頭就睇到有show 開了

淨係執到pick

自膠，好似同deep inside有場?

氣氛好正

我係想有個朋友都一樣中意kolor

我依家都會聽903數榜

我送左俾後面個絲打

要多謝球王牙朗巴打，佢係第一個開post

有冇ching知一開始隊band叫咩名？

我有

Revery
Kolor徒弟嚟

係 加埋有四隊玩

講明入室弟子

唔該巴打

IG有post到

唔係想拎credit 不過個po宣傳效果真係幾好
完全冇預料到 以為都係以前啲打飛機kolor po

Vocal啲小動作同sammy一撚樣

你唔提我唔記得
btw買唔到今晚飛既手足諗諗佢

以為好心分手
盧巧音會feature 一段

羅賓

Kolor
好可惜無去到睇live

舊登我好似有開過post，不過冇人講

意色樓依排多咗上水

時差好正

要再練下，啲高音冇聲，但整體都唔差

我地會唔會係附近

唔知點解個度有好多呀叔呀嬸成場冇起過身又趕住走

利申：坐中間high足全程

今次的song list 真係正到爆，kolor 真係有睇過IG 再選歌，聽過客聽到流眼淚，好享受一同一班志同道合的歌迷企搖滾區。😭😭

但球王係美欺

屌拿星 我後面都係 仲要插住耳機

出年可以組團

係喎提一提大家
意色樓vocal呀禮係東北十三子嚟
都算係義士
大家支持下

第一次入concert就比左kolor
好撚正
雖然有幾首舊歌唔識
其他都high到爆
一開始就黎天地會

唔好痴線啦
佢哋肯回應我 唱black coffee+回味已經心滿意足
（對號入座）

主音把聲

後期我懷疑過個d 老人家係呀sing 的家人，可能抵唔住眼訓。

咬字都要好少少
唔係好聽到佢唱咩

起碼帶返起人留意先

插耳機做乜撚

可能覺得自己聽緊mon

單邊耳機？差佬？

真係r哂頭 但咁細個場應該冇送飛啦比錢入黎插耳機真係..

我見有好多helper都坐中間坐位，有一堆中途應該出去做野

師奶黎 帶住個仔咁見佢後未有口upup跟住唱

禮哥 好彩當年上訴得直

你係咪黑衫帶帽
我著淺灰色衫

定喺啲人落左去企位搏矇

揹住袋跳得好唔爽
出撚哂汁

頂 竟然有唱回味

無唱雄心係唯一嘅遺憾

好多人都係

真係估唔到
好感動

我地要繼續加油，目標要爆埋下年8月九展個場

line up幾吸引
係咪Kolor第一次玩TTN

介紹多啲身邊既人聽

我都係，但無辦法，收工直落黎

想去 但應該會出去發廿弓

咁唔係啦 我企台中近右

跳爆九展！

坐佢地附近
聞到勁大酒味
明顯醉咗 狂叫時代革命 好煩
兩個一齊碌落下層

但唔好圓頂個場

+1 後期我放個袋在地下算，完左show 訂野簽名又企左成個鐘

我想聽我們其實不快樂

其實你地係咪中間第二三排左右

同好

我已經等唔切喇

光復香港，時代革命

想講企前排，前面有3個gay佬成程玩電話又死魚

其實我仲想聽灰色之塔

我以為會唱地圖同獵鹿者

收皮啦依條垃圾嚟
sammy 高質好多

exact7ly
你應該係絲打黎wo

把聲都幾靚
但無sammy咁入咪
好難聽得清d歌詞唱咩

如醇酒等發酵方罕有

正
而家仲好high

有「回味」
無憾了

灰色之塔我都想

即係叫你唔好心急

我係巴二三排巴打應該有一齊mosh

歌list已經好正
但都係好期待呀sing 同candy solo

冇獵鹿者同蛇吞象

我地一定要撐起個場打起kolor

搶唔到飛，今日冇去到，好唔開心

有冇人記得michael同sammi講咗咩鼓勵香港人嘅野？想記錄返

btw有冇單身絲有去+鍾意kolor？想認識😋

我都好鐘意而兩首！
但附近好似得我識唱咁

開波天地會我真係想喊
好心分手以為candy會唱但冇 全程back up

oh 記錯你執到pick
mosh散唔開 好sad

舊歌真係靜啲

香港需要Kolor！kolor呢隊band真係不解之謎黎 (3)

#226 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

星期日仲有個show㗎

有無唱燈芯?

第一隻碟支持到依家 啱啱睇睇下發現除左beyond 佢地係我唯一一隊首首歌都識既香港樂隊

冇

無為意到

呢兩首真係好撚柒多回憶係入面

我以為睇自己男朋友cm添
平時唔見佢聽，我播得多到佢入場識一齊唱
我都好感動

獨家堅料我唔記得晒

覺！！

我都係

其實我覺得concert係應該玩啲冷門歌
熱門嗰啲地圖 花火 燈芯 平時商場show都會唱

未麻木的終於會脫離 制度壓迫一朝過期
聽日元朗恭候！

首先我係好感動
然後演唱會高質到癲左
出年九展見！

希望下年九展live聽到明信片同二月十五

轉貼

其實係law of 14出左一大堆歌，搞到演唱會要cut

Btw有無手足有set list 等我係部player 照執慢慢J先

聽到堆舊歌先發現自己原來已經做左8年fans

想聽 逃 立秋

我要一世支持Kolor

仲聽日？訓醒好出元朗行街
復明現光 青天破八旗
欲蓋是獸皮 人性是契機

竟然冇立秋，好撚想睇佢地concert呀屌

我都好想聽立秋 降key版更有feel

英雄所見略同

以為你個名係KOLOR_全家

我都係，時間一下就過

你指今日場SHOW歌單？

歌單

我以為會唱燈芯/也許記念下幾位烈士 btw kolor我地愛你

正面坐位全部都死魚黎
第一行全程掛住拍片
想知後排企位鐵馬出面果d係買左企位唔夠位企定點

好似係阿星班fd 見佢地係咁咆哮咁叫阿星

推爆佢
下年九展不見不散

嘩 估唔到有唱過客

插水個到嚇一跳...啲人唔夠力推

如過客來來回回好鐘意呢隻歌 有生之年聽到呢首live好開心

一開始恆仔跳落黎嚇親

我勁中意black coffee! 估唔到會唱

黃區中間個班好多連臨尾都冇起身

無諗過係附近好似我solo咁，仲要連續唱
我本身以為慢歌大家唱得無咁大聲，點知再下首係過客啲人就好大聲，個時先知自己solo咗兩首

呢首係正

我一手推返佢上去

今次好多歌visual都好有心思

巴打, 好多謝你 我受寵若驚, 開頭以為聽錯

佢地啲歌真係聽頭一粒音或者第一個beat已經知係邊首

我唱咗頭三首已經體力不繼，可能真係老
加埋冇咩冷氣真係暈暈地

kolor 成場show真心好有誠意
了不起跳到，同唔識嘅兄弟拍手掌

生於憂患
早幾日比903推返上黎

今次個冷氣唔知做乜9，真係要袋支水先掂

真係好正
香港人要加油，只知道吃喝穿係冇用！

下個post要擺#1

我愛kolor 同埋我男朋友
高質band

相認了

屌我睇睇下都覺得好似抖唔到氣咁前排又逼
係後尾跳到散開啲先好啲

番去有冇索番兩啖先

Kolor某中一件同張致恆未婚妻雯雯曾經有一腿

真係好撚正
仲以為會有來吧跳
嗰陣Facebook live又話叫我地唱小朋友聲
Best band HK

光復香港

我知呀

係咪羅斌
好似間唔中就換女
之前整咗支Rachel
話說上個禮拜書展見到拖住條新女

香港人既band Kolor

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

好彩佢地好細心派水比大家

現場索咗啦 不過其實大家都跳到身水身汗, 陣味仲大

KOLOR咁多位
如果你地睇到呢個POST
好想同你地講：
多謝你地一直選擇做喜歡同正確嘅事
多謝你地呢晚畀咗好大好大嘅力氣我
呢個世界未必會嘉許人做正確嘅事
你地高質嘅歌未必會令你地搵到大錢
但想你地知道
你地嘅歌曲同態度係好多好多人嘅動力來源
治癒咗好多好多人嘅心靈
我地呢班FANS永遠愛你地
我地會做多啲運動
健健康康咁睇你地七十歲個演唱會！

o靚妹控?
次次都係食o靚妹

以身相許～

我記得之前有個post就係講免費嘅係最貴 大家享用緊好多嘅免費野令到好多藝人歌手番上大陸 唔夠膽再為我地發聲 希望大家由今天起買碟支持良心藝人歌手 支持同路人 令佢地繼續可以喺呢條路上同我地繼續行

你有條件都可以任食啦

你為我地唱歌
我為你地舉手

真定假
差佬咁藍學咩人聽Rock Band

勇武聽Kolor,和理愛Rubber兄弟爬山，好在香港仲啲嘢聽得下嘅大band

Revery

屌180咁平
勇武聽kolor同意色樓好有共鳴
尤其是最近香港咁樣佢地用音樂發聲真係好撚感動
撐義士

竟然仲買紀念品

其實仲好想聽你別走太遠
不過應該唔會有機會

唔知有無巴打提過

kolor係幾年前雨革出過首歌
叫意志的勝利

企得後 冇份

佢地唔係話今次會唱來吧跳吧咩？最後都冇唱到
之前見佢地post 有呀paul 以為會嚟做嘉賓唱返一兩首

Btw kolor 體力真心好，咁多年場場都唱足三個鐘，我地淨係聽都覺攰，係台表演真係癲

班友有條友係到好似飲醉左係到fing 嚟fing 去周圍liu 人講野，好煩

佢地做完show仲要簽名真係cls

我由中一開始聽kolor 聽到宜家大學畢業
當時覺得好正 周圍同fd講 點知比人笑
去到今日 我未見過kolor既演唱會飛第一日就賣晒
屌你以前就算walk in 都有大把飛
完show影相簽名等10分鐘就有

今次演唱會好似好多岩岩開始中意kolor既人
真心覺得好感動 希望大家keep住聽同買碟！
（不過屌你地搞到我買唔到飛 好彩有人原價放比我）

最撚感動係我影響埋我女朋友
由我日日播 比佢屌話我聽埋晒啲咩歌
去到宜家佢自己打開YouTube 都會聽kolor
佢今日第一次睇kolor live
話點解可以咁正 話自己以前真係唔識野

聽日見

呢首堅開心有得聽

我叫到聲都沙
不過好撚爽

正式宣佈Kolor係香港第一樂隊!!
除左好撚正好感動 都唔知講咩好!
訓唔著不停回味! 聽日仲要去元朗shopping!

激動到要每個kolor post留一次

呢首又係好啱喺呢個時候聽

好似話今年出咗碟，返去用App聽第二首慢歌「確定論」幾正，好中依加個社會，「衝擊幾個加與眾附和 公正公正」

今晚個Show 好好睇 抵我由2011年聽到依加！出年九展見

其實泥鯭都屌得好犀利

其實初頭黃家強帶佢地出嚟已經有留意
嗰陣覺得佢地個look好浮誇
又覺得佢地返唱beyond唔好聽
對佢地印象麻麻
係surrealism隻碟出左之後就成日煲
回味都陪伴左我中六失戀嘅日子
有唱都好開心
之後一路都有follow到宜家
但遺憾嘅係一場演唱會都冇睇過
嗰陣因為冇fd陪冇睇
呢場先係捧左咁多年第一次睇
女友上年比我帶左去睇shout it out
都鍾意埋kolor

個人認為佢地翻唱永遠等待幾正

尋晚真係佬味好濃

嗰時唔欣賞
大個聽返又覺得係幾正
sammy仲唱到出哂汗 成頭成面濕哂
btw好鍾意羅斌支木色白頸prs

所以多數唔會繼續排，想佢地好好休息

別了家駒個騷，個陣聽已經覺得Sammy把聲好好丁

實屬正常全場除左木頭人都應該係咁

當年sammy炸左隻手未?

唔quote了 越整越長
冇印象炸左隻手未
好主要原因係髮型問題

除左independence買唔返之外
其他每隻都有買

隔離位對情侶坐足全場得閒又睇下電話咁
相反另一邊又唱又跳
第一次發覺山頂位都幾好

我當年係覺得佢炸左隻手好mk卻步，但今時今日自己都有公仔

對卡拿有愛就唔會玩電話

點解尋晚首候鳥冇左無盡空虛個尾
得好少人識啦啦啦啦

冇辦法啦 柏斯管樂都好好j

第一次聽有人話kolor唔係主流

屌，咁我地應該喺附近

主流可能係講緊出情歌個啲

個歌list 真係痴撚線
真係最高質作品都唱曬

了不起outro 真係正撚到仆街

冇呢兩首真係可惜d
但要玩曬真係冇可能
己經玩左好多正歌

Kolor 香港第一 不解釋
舊登同連登都係以佢地既歌做user name

天地會就黎打頭陣真係痴撚線

Black coffee真係好正節奏 曲風 編曲 演繹
對上一次應該係2012lu

一黎就天地會完全係為香港人打氣

以為會玩埋時代騙局

Kolor 真係好正

宜家黃家強

唔係第一次去concert不過係第一次自己一條友去
我決定出年8月九展嗰場一定要搵人同我一齊去

其實6oz酒壺同7oz酒壺有冇分別?

個design唔同
但唔知後面歌詞係咪一樣

已訂

去邊度訂

天地會一出全場癲撚咗

Kkbox

我前面個個隔一陣就whatsapp一個無覆過佢嘅人，隔一陣就錄片，但又企定定唔郁，遮晒我視線唔明佢點解要買企位

呢首都好緊要，不過有get so high都正

多謝佢cut kolor show

呢度好多人

試下問觸

禮貌地叫佢借過

下年可能真係應該要組隊去

唱幾句已經喊咗 好在舉高手抹眼淚唔多覺

佢隔離仲有個年紀大少少嘅哥哥仔，兩個都單機，又係唔郁同拍片
明明周圍都跳晒好high，但佢兩個係中間企

中意自己睇多啲 跳得放d

風格係pop rock既，但pop一樣可以好有火好有諗法

同埋佢地琴晚已經證明到佢地玩重型一樣有料到

聽住twisted live 去元朗行街啦一陣

唔知尋晚有冇手足留意到，一開場有佢地logo既燈射左上天花

想訂

避唔到

同佢地個名一樣，要咩色有咩色

我反而自己睇high唔起
同埋見住個個都同fd/另一半去，自己覺得好sad

唔止開場有

之後掛住舉手同跳冇睇

咩係觸

觸studio

black coffee好撚好聽

kolor真係乜曲風都有

好彩去到後面插水，啲人郁咗位先唔洗企伍地後面
本身我連kolor個樣都唔係好睇到，唔好話睇枝結他都未試過睇kolor有咁多人

記得反國教個陣出左神龍教呢首歌，原本諗住尋晚有機會聽到，以前第一次聽live係蒲吧，到麥花臣full house，希望多啲人可以聽佢地既歌，發夢清唱下歌詞，推到佢地成為香港第一

最正係有d歌大家熟到自動波跳/拍手/唱
例如愚公
一聽個beat就開始拍手同埋la

真係loop到熟晒，我而家都仲聽緊

得星期五一埸好唔夠喉
但而家咁既時勢 又覺得好合理
叉完電又去抗爭過

今次啲歌揀得好好 成晚都好撚high
不過可惜今次冇明信片 如果都仲好想聽 逃 蛇吞象 同 時代騙局

應該唔想搶老公風頭好老婆

盧好音

琴晚聽Black Coffee嘅live真係正到癲啊

識貨 當年就係睇家駒紀念音樂會唱 永遠等待 中意左佢地
好有火 好rock

人人隨我歌起火

前面企左條女係木頭人 仲要隔前面幾個身位
真係想穿過去霸埋前面個位

Btw第一首係天地會已經high到不行了

好正 中意左Kolor 10年
真係由細聽到大
首首歌都好有回憶
估唔到live 好心分手 可以咁metal
好正

btw 好想聽live 湖

見到好多band都有來支持
tonick mr dj 大家唔好再比較咩邊個第一 應該全部band仔都支持

出發未差呀

我都係 訂咗7oz

琴晚插水條女邊個嚟
冇人敢掂佢

唔係喎～見到去到中段
有男人直程一枝箭衝咁埋去

無諗過會唱回味

有無高清d

仲要full曬

依張喺3721productions fb揾 已經清過ig

那那喇啦啦喇

投身今天戰場
各位巴打
我地琴日約好咗今日見㗎

當獨立曲這裡奏起
在這裡 你跟我見證 這天 已到

英式風格 期待下次玩多小小side track

城市永不會死

第一個唔係恆仔咩

我朋友話見到小花插水

吓 佢嚟嫁咩
早知唔掂佢啦

我睇唔到 唔知真定假

係真 係佢黎

根本應該要用不義之戰做發夢主題曲

腿張開咁傳過嚟都唔知接唔接好 條褲又短

Be water
記住下年一齊睇Kolor

各位手足要平安
出年九展見

有冇人仲耳鳴緊

嗰兩個身型有少少大份嘅？ 着黑色衫嘅？

把聲仲沙緊

各位發完夢安全嗎?

聽日遮打見

晏啲見

城市快將要死
如果這都算正常
你我結這壞帳

不論結局如何，我地一齊承擔呢個果！聽日見大家

原來尋晚播muse既madness係有原因

CNN記者因為今晚警方今晚元既朗行動憤怒了

遮打見
I can do this all day

光復香港
時代革命

邊到有買返佢地d cd? 想補完返了

應該好難

Independence一定冇

今晚KOLOR TTN果場有無人會睇

反而我有independence ,想搵其他

到今日都仲好回味星期五個晚，未試過睇SHOW可以由第一首HIGH到尾個首。
攪到好想組返隊BAND專玩KOLOR的歌

本書有邊幾首歌嘅譜？

好想再睇

夾band

[url]
每睇一次喊一次[/url]

了不起
圍城
尋因果
時差
東西南北
七尺之下
生於憂患
公路之星
初老

仲有冇得買

Sing

你dm問下佢地

佢手bass

急不及待好想再睇
下年唔會又係得一埸呱

我寧願佢開一場爆滿，好過開兩場但賣唔哂

出DVD ok?

當年now loading兩場都爆

BD okay

蒲吧同九展冇得比，記得先前TWISTED LIVE開麥花臣都好像唔爆，所以今次第一日就賣哂好感動。
麥花臣放到千幾人，但九展放到3千幾人。
連RUBBERBAND先前開九展都好似仲可以WALK IN買票，所以作為KOLOR FANS，我寧願佢只開一場有機會爆滿仲好。

我梗係明，我意思係寧願兩場麥花臣

BD應該好難
DVD如果冇joox/KKBOX 幫手應該都好難

我好撚鍾意kolor 架，聽左十年

Cd我都殺架啦屌

要睇有冇贊助商

其實我想有cd多啲
行街聽都ok
dvd就一定要睇住

開幾多埸睇幾多埸

麥花臣個音響好似正D

九展圓頂個場

沙田大會堂

九展star hall應該好D?

方既場我覺得比較好，啲聲好似彈啲，圓形唔知係咪會搞散啲聲

獨立曲

push

佢哋真係好夠薑

岩岩個playlist播到i

Push

但九展個場好垃圾

原來有facebook page講返26號晚嘅事出嚟
仲有少少片

姐係邊到

求link

有啲咩事

sammy

真男人我愛Sammy

唔撚洗講野 你出碟出show出記念品 我都同你買
Kolor 香港人既樂隊

respect

香港的Fans 養起Kolor

以後佢場場show 我都比錢入去

真心respect

佢地自己意願都係咁

羅賓HBD

早霸王啱啱播生於憂患

Sammy嬲撚到爆炸

Sammy個ig冇左？

被滅聲?

屌那星唔撚係呀

fb都冇埋有冇巴打知咩事?

唔好有事呀

Ig fb冇哂

Sammy個Facebook page都無埋

係呀

屌，好撚擔心可以點

Dm左佢地未覆

me too

有冇dm埋candy

Sing覆咗冇事 大家唔使擔心

我都收到

但我following無少到
個account仲喺到？

我估係負能量太多，暫時離開社交網休息下

定係被五毛report

其實都有可能

Hocc都未 點會到sammy

Hocc 明哥 嘅社交媒體都未有事

有無講話點解？Sing 無覆我

冇問亦冇講，私人野亦唔想干涉太多，佢安全最重要

都係，安全就得

澳門組，都仲叫做自治區

903聽到水滾茶靚

修羅之怒

請支持星火同盟抗爭支援
幫到前線手足又有show睇
8月27號見

買飛link

登記左 收到eventbrite一個電郵
但係邊度核實壹會員身分？

入面有個pdf 有qr code

太遲睇到 一㩒入去已經sold out

好似45分鐘左右已經滿咗

有冇人抽到:0

抽到：）

有冇kolor 其他歌推介 淨係聽過七尺之下同圍城

Thx bro

不義之戰

今晚見！

曲好正，但啲歌幾災難下

歌詞

我覺得無問題既
又唔係下下夜闌人靜細味歌詞

天地會！！

蛇吞象
Black coffee

多左一張飛 有人要就留tg

好撚正
喺麥花臣睇緊

仲以為今晚TTN

ttn同zuk搞 好撚正

今晚backdrop都好靚

佢哋用返上次啲backdrop

有改到少少，上次天地會嗰個好似冇中文歌詞？

好似有，應該無改，你睇最上個日期

有啊
佢啲backdrop完全一樣

「我地係香港人，唔好再問我地係咩立場。」
型到核爆

琴晚講?

係啊

push
星期五好期待 好想知肥佬黎個場啲聲點樣

好想去啊！搶唔飛

期待中

岩岩收到個email話
親愛的客戶

謝謝你的支持。

有關「蘋果升級壹會員獨家專享：KOLOR搖滾FAN享會」之安排

是次活動 乃是敝公司特別為『蘋果升級壹會員』專享活動，但因查核閣下所提供的資料，現時仍未成為升級壹會員，故暫無法專享此活動。

建議閣下於電郵發出後的12小時內完成升級壹會員登記及訂閱項目之手續，並回覆此電郵提供已登記的會員資料，假若超過12小時(29/8/2019 上午11:00) 仍未能核實會員身份，將自動取消有關之參加名額，不作另行通知，謝謝。

係咪即係比$3唔夠，要訂一年先可以?

我有多張 可留tg

Thanks!!!

遲咗
enjoy the show!!!

咁撚仆街?

我cap左網頁版蘋果網會員中心張圖 顯示左我比左$3 但其實顯示唔到我email

聽朝一早打電話去問先 再唔係逐月比都一定係完整會員啦
得我收到email?

我都收到可能我填email嗰陣聯絡email同升級會員email嗰欄填咗唔同嘅email
我用聯絡email開埋account 俾埋3蚊send確認email同app cap圖俾佢
希望唔好cut我

我都收左依個email
之前俾左3蚊雞
Cap張之前三蚊張單過去

我蘋果用fb login ,個email係無用n年既yahoo mail

題外話
Sammy個ig係咪比人hack定del咗

我諗暫時停左，見佢為表立場係咪本身跟緊世榮同呀PAUL的TOUR結他手都迫住辭左?

做結他手

由圍城開始聽佢地啲歌，由無乜人聽變到咁多人聽

有一張飛多 有冇人有興趣 留Tg

派瑩光棒

有fans tg group?

有無人有多飛

就開始喇喎

有野食食

喺度傾啦

釋放Kolor

又話九點半

佔領蘋果日報

佔領蘋果 正式啟動

今晚好正，釋放Kolor成功，
後尾仲可以同佢地逐個影相同握手

我果枝啪左幾下就爆汁

前面嘅人隔一首就拎部電話出嚟錄
好想佢專心啲 enjoy 同尊重 kolor

話說今日個音響幾好
以未搞過音樂會嘅場地嚟講，話係完美都唔過份

嘢食又好食
早到表示食咗好多
呢舖無唔撐肥佬黎嘅理由

個場音響ok
但中間有柱

屌 我嗰枝爆到成手都係

最尾有得影相！？
走咗

推一推

PUSH，幾時收到演唱會訂的衫

前幾日上觸studio拎鎖鑰扣 佢話而家大陸啲貨落嚟有啲煩 要等一個星期左右

有得重温返蘋果嗰日

PUSH

好正啊 頭先搭紅van random見到呢個MV
正到!!!!!!!!!

中間間奏現場聽好正

呢首真係紅van必聽

最愛雲圖 kolor應該睇完套戲作 好正

天地會 神龍教呢啲抗爭神曲view數仲係同100萬有一段距離

冇聽過

果然詢眾要求，當年twisted已經叫佢地出bluray

極度期待隻BLUERAY，就咁睇D聲MIX得好好

Kolor個音樂際全數比星火無人講既

岩岩睇到

Where呀 出左街冇留意到

Ig

其實好希望有埋CD,但太重皮

Good

上次一役應該唔會冇

不過點出都買
買多幾隻送fd

天地會根本就係抗爭名曲!

獵鹿者都算係

其實佢地好多都係，根本圍繞香港而寫

歌詞寫得白之餘
香港而家都發生緊，好心寒

其實我覺得個首Do you hear the people sing 同天地會黎比好弱

蛇吞象

咁係因為你唔了解do you hear the people sing嘅出處，唔好用一首流行歌同一首有悠久歷史背景嘅歌比較

利申: kolor死忠

我就係覺得天地會貼近香港社會先覺得好過一首法國既抗爭歌

而家水貨係咪緩和左

獵鹿者無咁戰曲feel
天地會好D

本身係首左翼D既歌黎呀嗎
我會話前者係對有人性既政府用
而天地會相對似鼓動士氣多D,係打仗用

如果講士氣，我覺得尋因果仲正

咁如果有場仗係關於831就fit哂既

agger

諗諗下諗到形容
Do you hear the people sing係集會
之後手拖手向前推進但唔一定係開打

講因果，淨係講今次件事已經好足夠

而家呢個時間我覺得堆沙都好適合

用我兩手碎沙 堆砌變堡壘
齊來合作和你一起堆
面對猛風 也可躲進這堡壘
以沙粒抵抗猛風吹

溫和d
追求又得，你要一生去追求，要去追不1要保留

(真。取貨通知)KOLOR Initialness Live 2019 演唱會紀念品
大家係咪都收到E-MAIL

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

Look forward to the DVD

Sammy ig 收左皮？

活已復

飲過苦澀經已醇化 經過宿醉醒過來嗎？
這一天 悠然喝下驚訝

個細路其實係咪michael個仔

咁多位叱吒投左KOLOR未

投票呀手足

投票啊

屌 咁撚正既
初老 岩岩先聽

最後1日

好正，不過如果佢哋出歌出得密啲就好

說好的今年年尾有新歌

咁既時勢好難有mood做歌

都應該關事，做咩都冇心情

得咗啦
下星期一中午12點再嚟過

記得投票呀

投咗

投左

PUSH~

829 starhall

期已marked 各位到時見

終於有新歌

等到頸都長 終於出啦

新歌
進退

過萬views了

城市快將要死 如果這都算正常 你我結這壞賬

其實我覺得candy把聲唔係太夾首歌，sammy把聲太man太粗獷

其實唔係打左名都唔覺有佢和音感多

14萬了

唔知有冇咩舊碟

日本妹識貨

香港女仔黎架

推
有冇巴打有Twisted可以放俾我想要返隻收藏